# blank_tpl #

Данный репозиторий хранит версии шаблона по умолчанию для старта нового проекта.

### Зачем? ###

* Быстрый обмен и рассылка изменений дефолтного шаблона
* Контроль версия шаблона
* Возможность общего контроля и внесения общих правок

### Как пользоваться? ###

* Предварительно требуется установить [node.js](http://nodejs.org/) , с поддержкой командной строки. Проверяется: "node -v". (Требуется только для первого проекта на машине, если не был установлен ранее)
* После установки node.js требуется в командной строке выполнить команду "npm install -g grunt-cli". (Требуется только для первого проекта на машине, если не был установлен ранее)
* Теперь скачиваем содержимое репозитория
* В командной строке переходим к папке текущего рапозитория и выполняем команду "npm install"
* Если все прошло хорошо и сообщений об ошибках не было, то шаблон развернут и им уже можно пользоваться.

### Проблемы ###
* Если появились ошибки, то скорее всего они связаны с устаревшим grunt-плагином imagemin
* Удалите появившуюся папку node_modules
* Выполняем команду "npm install --save jpegtran-bin"
* Теперь уже "npm install"

В противном случае google.com

### Автор ###

* ativer@mail.ru